覺唔覺今屆世界杯係打體能同身型 ？

戰鬥民族做東道主果然唔同 d
俄仔今年有冇機會爆冷拎世杯冠軍？

依家俄仔世冠仲有40倍
大家點睇

all in ?

除左西班牙冇技術睇到

邊屆唔係?

成日話玩具屈高
冰島對阿根廷個場

輸左咩？

墨西哥贏德國已經唔係